First aid女義士謎題

811 女義士被射爆眼

其實我睇直播同唔同片都認同first aid女義士係被布袋彈射中。
但一直以黎我都唔明點解唔告警察或報警比壓力警察

唔報警原因：
1.報黎無用，狗查狗，狗狗相衛。
2.被人收買左，所以唔搞大件事
3.未完全好番，好番先再告同報警
4.女義士驚報左比狗搞，怕煩
5.告人唔一定贏，仲要錢。

我一直諗唔明，報警同告狗都比到壓力，又收班唔報警姐係身有屎個啲人皮，點解唔行動？

有無高人解答？

光復香港 ！時代革命！

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

心情未平復囉 ...

佢仲訓係病牀度啊
你係唔係無人性架

屋企人公開回應下呢？
比壓力黑警都好？

充斥着呢啲廢師奶 有時真係又嬲又唔識駁

試下射鳩你自己隻眼 睇吓幾耐先康復啦屌你老母。

期望就係咁簡單

大家都想女義士無事

希望只係我疑心重